有無人都係好唔中意tb？

本身都無話特別討厭佢哋，但係識親嘅十個有十一個都係臭閪格 唔係矯情到唔矯情，就係狗公格又要用女人個身份嚟攞著數 定係我識嘅人嘅問題

tb幾好啊 tb食屎狗

至撚憎 利申身邊有對

征服感

Tb 仲黑人憎個肥婆

好鐘意tb